一群黑衣人破壞咗科學園

科學園係衰咩

？

真心想知

11.14 曙光行動 繼續三罷

有無人知

衰係政府既

黑警喬裝唔俾既

狗做既?

???黑衣=手足?
未FC唔好亂講野

認真, 真係會係手足做?

Er 其實係rthk新聞講
佢講黑衣人我直述 唔敢亂歸住

好大機會係狗做，科學園無咩理由搞
但真係手足做都唔割

陰謀論
popo會坐消防車同救護車入黎，佔領科學園有利位置

唔關事,但都想貼下比大家重溫

我想知 所以先問 唔理邊個做 解釋到既就得

分幾鐘後消防到場 有冇咁快丫

同問

科學園行政總裁駕車途經九龍塘遇封路 要求放行不果

屌你老母呀
科學園比班POPO 做BASE呀嘛

黃克強一度落車與示威者理論，並要求放行，惟示威者反駁「你乜都冇付出過，冇仔女架咩」，黃克強自行清理部分路障，他離開前對記者表示，對示威者封路極度不滿

係都守中大啦，你話各區開花圍魏救趙就話姐，沖過去科學園咁冒險

Push

可唔可以比埋source

係咪有狗係個邊擺酒

唔割

後面傾緊方向 但前線果陣已經做緊野 然後就話科學園爆咗

我真心唔信中大手足會離開校園節外生枝

好多手足 踏單車一定會經科學園
如果係手足 都知果到唔搞得啦

聽住 如果係手足做 一撚定唔割
依家係問定科學園衰咩 聽朝大家就識點講

冷處理

蘋果話係一齊係中大入面跑出黎快閃

科學園好多紅底公司

d跳樓案

琴日守得咁辛苦
但有一部分覺得想幫番出面手足 所以可能係其中原因

唔好再懷疑係咪手足好唔好...捉鬼係現場做唔係keyboard fighter做....

邊個叫你做鬼 點解一有咩事就要話唔係手足做 有無咁潔癖

立場記者表示佢係喺2號橋到跟住一班黑衫手足去到科學園快閃
所以應該係手足 當然班狗本身潛伏左係個到都唔奇

科學園係中大對面 今朝咪守完條橋lor仲問

但消防出現既速度係極快 手足一走唔夠2分鐘就到

唔割, 但文宣要講返

狗做

我覺得係畀藉口警犬入中大

呢個係真 政府再用油救火既話
下一間真係唔知邊個中

狗你老尾做
列定科學園衰咩先
1）琴日做狗base
2)多紅底公司
兩點加埋夠裝修 有咩異樣先再講係狗做ok?

洗撚藉口咩?
呀sir xxxxx唔洗你教

就算係咁都無資格入 一係你就打入黎

我估係想引狗入去打

因為依家內訌緊

你又岩